# สาวอเมริกันออกไปเล่นริมแม่น้ำแต่กลับพบศพแทนโปเกมอนPokemon Go #
ช่วงนี้กระแสกำลังมาแรงล่าสุดมีข่าวว่าสาวชาวอเมริกันในรัฐไวโอมิงออกไปตามล่าหาโปเกมอนในแถบแม่น้ำเพื่อจับโปเกมอนธาตุน้ำโดยเดินลัดเลาะไปตามชายฝั่งแต่สิ่งที่เธอพบกลับเป็นศพที่จมน้ำอยู่เธอแจ้งตำรวจท้องถิ่นและตำรวจก็มาทันทีซึ่งตำรวจสอบสวนเบื้องต้นว่าผู้เสียชีวิตน่าจะเกิดอุบัติเหตุจมน้ำ
และไม่มีร่องรอยของการฆาตกรรมที่มาภาพแม่น้ำโดยจาก
Pokemon Go Shayla Wiggins Big Wind River County10 via Polygon Big Wind River James G. Howes Wikipedia 